示威令股市爆升

藍絲仲唔反共

Up up up